有冇人癲到買部夾公仔機係屋企自己玩/練?

好貴

香港d 機鬆過蒼井空個西, 練條毛咩~

無意思的，你點練只要店員鳩SET或者唔好彩卡死左，都係浪費錢。

記得呢個巴打
屋企人癡撚咗線

玩js爪夾figure，係太緊唔識脫